大家入嚟講下自己中意點嘅異性

講下特質純粹當自high下

講之前講明自己巴打定絲 我先
我係巴

中意啲短頭髮 戴眼鏡 文靜啲嘅女仔
不過現實戴眼鏡嘅女多數

中中出你老母

Sorry囉
罰抄五次先
鍾意 鍾意 鍾意 鍾意 鍾意

外向、有D麻甩的女仔

性格就係一切

我都想知

巴打

外表鍾意細粒 唔帶眼鏡

我鍾意巴 不太黑 175或以上
150 偏肥

係異性就得

米七眼鏡男 鍾意藝術 同到我傾名畫就最好

我有啲奇怪
想要個好鐘意好鐘意我冇咗我唔得嘅女

唔怪呀 只要唔係浪子呢種心態算正常

米8巴 鍾意多野講既女女 唔好太斯文就得

鍾意我